出糧出現金 幾個問題求救

1.報稅 6月個陣係咪自己去報
2.老強 出糧張單寫住包埋老強 係咪要自己去銀行搞???
3.保險 自己出份醫保外仲要咩

幾個問題求答

咩工呀？出現金通常唔洗報稅

你有冇見過做雞要報稅？

我唔報 公司(有限公司)都要報???
佢一報 我唔報咪仆直..

真心求救

到4月頭稅務局會寄信叫僱主填伙記4／2016－3／2017人工。
如果人工高過免稅額，僱員已婚或兼職而可能有其他薪俸收入，僱主都要報。詳情可以睇

一將你人工報上稅局，稅局就會知你人工幾多。
如果你人工唔夾56B，稅局會幫你更正，之前幫過人報稅，稅表金額細過IR56B，稅局跟返56B個金額評稅。

有冇巴打可以答下
2.老強 出糧張單寫住包埋老強 係咪要自己去銀行搞???(其實係咪有D問題)
3.保險 自己出份醫保外仲要咩

2。如果你做滿60日，你實收份糧有無扣強積金？
當你做夠60日，例如你人工未扣MPF係$10,000，但你要供$500，老闆又要供$500，老闆只係比$9,500你。
就算你人工未過入息下限，你唔需要供老闆都要幫你供，包括兼職。
我打工時公司admin會比強積金表格我填，填完之後交俾admin。出糧，填表同俾錢強積金公司都係admin搞，你不如問下公司admin/HR好過。

而家佢好似連強積金都係現金出埋咁得唔得?
洗唔洗叫佢去銀行幫我搞個戶口?
PS老細咩都唔理 俾條數我自己搞